呢個熱狗定5毛page嚟？為咗叫人唔好投泛民，咁撚樣fake news 都得？

攞上年嘅舊聞嚟誤導人

熱狗page

熱狗page嚟

其實熱狗係咪已經可以分類為保皇狗？

會唔會係五毛扮熱狗

推

熱毛？

其實算
怨婦精神 曲線保蝗

熱狗既信仰就係私怨